其實熱狗呢隊野最大問題都係呢幾條撚樣...

奠蟲太、奠敢蟎、何金達、陳拍羊等等

@牛ching @七公

Yes

聽講你入左民建聯

仲有你

BoA

ching係咪搞錯左
我民健聯助理

何仔人都唔係度 放過佢啦

樓主冇講你

牙奏遲啲諗住點玩

以為講熱刺

熱刺最狗一定係拉美拿

Ali DannyRose Dembele都冇品

講下意大利先

足球唔關我事

推到熱狗仆街啦

nben

又過左一個星期二

呢d死哂都唔底可憐

有啲節目好聽
百鬼夜吟
百無禁忌
奇奧(不過佢性格好似麻麻)

系

牙銘u too